msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-RecentComments 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-08-22 11:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: neoease.com <wuzhao.mail@gmail.com>\n"
"Language-Team: NeoEase <http://www.neoease.com/plugins/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: core.php:170
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s前"

#: core.php:172
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: wp-recentcomments.php:36
#: wp-recentcomments.php:37
#: wp-recentcomments.php:465
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: wp-recentcomments.php:57
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新评论"

#: wp-recentcomments.php:109
msgid "Title: "
msgstr "标题："

#: wp-recentcomments.php:126
msgid "The most recent comments"
msgstr "在侧边栏显示最新评论的列表"

#: wp-recentcomments.php:127
#: wp-recentcomments.php:128
#: wp-recentcomments.php:272
msgid "WP-RecentComments"
msgstr "最新评论"

#: wp-recentcomments.php:281
msgid "WP-RecentComments Options"
msgstr "WP-RecentComments 插件设置"

#: wp-recentcomments.php:284
msgid "Settings <strong>saved</strong>."
msgstr "更改成功。"

#: wp-recentcomments.php:290
msgid "Donation"
msgstr "资助鼓励"

#: wp-recentcomments.php:292
msgid "If you like this plugin, please donate to support development and maintenance!"
msgstr "如果你认为我做的这些对你来说是有价值的，并鼓励我进行更多开源和免费的开发。那你可以资助我，就算是一杯咖啡…<br /><br /><strong><a href=\"https://me.alipay.com/mg12\">通过支付宝资助</a></strong><style>#donate form{display:none;}</style>"

#: wp-recentcomments.php:306
msgid "About Author"
msgstr "关于作者"

#: wp-recentcomments.php:309
msgid "Author Blog"
msgstr "作者的博客"

#: wp-recentcomments.php:310
msgid "More Plugins"
msgstr "更多插件"

#: wp-recentcomments.php:324
msgid "CSS"
msgstr ""

#: wp-recentcomments.php:328
msgid "Use wp-recentcomments.css."
msgstr "使用 wp-recentcomments.css。"

#: wp-recentcomments.php:334
msgid "JavaScript Library"
msgstr "JavaScript 库"

#: wp-recentcomments.php:338
msgid "Use normal JavaScript library that is supported by this plugin."
msgstr "使用插件自带的 JavaScript 库。"

#: wp-recentcomments.php:343
msgid "Use jQuery library that is supported by WordPress."
msgstr "使用 WordPress 提供的 jQuery 库。"

#: wp-recentcomments.php:348
msgid "Custom jQuery."
msgstr "自定义 jQuery 库。"

#: wp-recentcomments.php:351
msgid "Please input the URL of jQuery:"
msgstr "请输入 jQuery 的文件地址："

#: wp-recentcomments.php:358
msgid "Comment List"
msgstr "评论列表"

#: wp-recentcomments.php:361
msgid "comments per page."
msgstr "条评论每页。"

#: wp-recentcomments.php:366
msgid "Show the comments from administrators."
msgstr "显示管理员的评论。"

#: wp-recentcomments.php:372
msgid "Show pingback and trackback comments."
msgstr "显示 pingback 和 trackback 评论。"

#: wp-recentcomments.php:378
msgid "Show navigation bar."
msgstr "显示导航栏。"

#: wp-recentcomments.php:384
msgid "Comment Items"
msgstr "评论条目"

#: wp-recentcomments.php:387
msgid "characters per comment."
msgstr "个字符每条评论。"

#: wp-recentcomments.php:392
msgid "Show post titles."
msgstr "显示日志标题。"

#: wp-recentcomments.php:398
msgid "Show the expand button when mouse over excerpts."
msgstr "当鼠标滑过评论摘要时显示展开按钮。"

#: wp-recentcomments.php:404
msgid "Open external pages in a new tab/window."
msgstr "在新标签或者新页面上打开外部链接。"

#: wp-recentcomments.php:410
msgid "Show timestamps."
msgstr "显示评论时间。"

#: wp-recentcomments.php:416
msgid "Show avatars on"
msgstr "显示评论者头像在"

#: wp-recentcomments.php:419
msgid "left"
msgstr "左边"

#: wp-recentcomments.php:420
msgid "right"
msgstr "右边"

#: wp-recentcomments.php:422
msgid ", size is"
msgstr "，大小为："

#: wp-recentcomments.php:424
msgid "pixels"
msgstr "像素。"

#: wp-recentcomments.php:429
msgid "Show smilies as graphic icons."
msgstr "显示笑脸图标。"

#: wp-recentcomments.php:438
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-recentcomments.php:464
msgid "%REVIEWER% on %POST%"
msgstr "%REVIEWER% 在 %POST%"

#: wp-recentcomments.php:466
msgid "No comments"
msgstr "没有任何评论"

#: wp-recentcomments.php:467
msgid "&laquo; Newest"
msgstr "&laquo; 最新的"

#: wp-recentcomments.php:468
msgid "&laquo; Newer"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: wp-recentcomments.php:469
msgid "Older &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: wp-recentcomments.php:474
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

